美軍陸戰隊訓練遇難8人失蹤多日 軍方宣布停止搜救

最新更新：2020/08/02 22:01

（中央社洛杉磯2日綜合外電報導）美軍陸戰隊幾天前在加州附近海域發生事故，軍方今天宣布停止搜尋下落不明的7名陸戰隊員和1名水手，並認定他們已經殉職。

.....

第15陸戰遠征隊指揮官布朗齊（Christopher Bronzi）說：「我帶著沉重的心情，決定結束搜救行動。」

陸戰隊透過聲明表示，軍方出動陸戰隊、海軍與海岸防衛隊直升機、船艦，歷經40小時搜救，一共找了超過1000平方海里的範圍。

......

布朗齊表示，現在將把行動目的從搜救改成尋找失蹤者遺體。（譯者：楊昭彥/核稿：林治平）1090802

遇到ufo 又同你講咩

諗起上年直升機嗰單
支那個邊直接救都費事救 仲要掩蓋消息

RIP

撞燈柱

即刻埋晒機屍連人屍

假死姐 掩飾身份做秘密任務

係電塔